# Сервис прогресса

Данный сервис отвечат за хранение и обновление прогресса в изучении слов.

## Сборка docker образа

Для сборки docker образа необходимо выполнить команды (должна быть корректно установлена переменная окружения JAVA_HOME)
```
mvwn package
docker build -t progress-service .
```

Первый раз сборка может занять много времени из-за скачивания инструментов для сборки.
